有咩邏輯推理學/書可以應用到工作上，學習上？

想工作上可以變通少少，學野一針見血
除左p^q，則r類似既邏輯外，有冇其他既推理，思維可以增值？

另外，見到能力測試CRE可唔可以練到logic？
利申：工程仔

GEB

Encyclopedia of Mathematics

有冇入門少少？

先睇左呢本用哲學角度寫嘅邏輯思維嘅書

然後再睇埋呢本根據史上最邪惡嘅權謀術算書所寫嘅關於職場上位之道嘅書

所謂知行合一，用返以上所教嘅嚟活學活用，唔洗幾耐你平步青雲

“奸的好人”既書伏唔伏？

一定唔伏，呢本書直頭厚黑學聖經嚟